(OCAMP) 攞左屋企人開比我張附屬卡碌錢...

組爸叫我出住錢先 遲D佢會幫我CHEM返..佢仲叫我唔好同人講
我琴日就拎張卡碌左三萬幾蚊買OCAMP用品 張卡條數2日後會出現
好驚比屋企人知道...組爸應承我一星期還錢

渣ga
幾萬蚊出黎同人講
我幾十萬都未出聲啦
番屋企訓啦柒頭

傻鳩

當做善事 捐左出去

偷野

3萬幾算少了，上年上莊搞活動問財仔借左11萬，依家做兼職廚房佬(m記)慢慢還
btw,搏盡無悔

組爸

叫你唔好同人講你上連登講你弱智架?

搏盡無悔

我都試過，之後組媽話比我無限Q補數

唔好退學去返工還錢啊
好蝕（玩埋個ocamp先）

咁有你著數啦ching

Chem錢

組爸如同你屋企人個幾萬蚊都斤斤計較

射到腳仔軟

美極組媽無限q

chem你老母 大學生連英文都唔撚識

我買咗十幾杯麥旋風請全組食
班組媽組女出晒水

我IVE

treasure hunt 做task去尖咀買左兩個Prada比大組長

幫成組加分威哂^^

組媽話要我陪佢 點算 ?

Chem? 化左！？

新腥港人吾該死出連登chem返都唔識